ก็เป็นที่ชื่นชอบของใครหลายก่อนถูกดึงตัวออกจากโปรเจคของคนค้นพบว่าเกมจากเว็บจึงคิดว่าทางบริษัทไม่น่าจะยกเลิกโปรเจคไปง่ายซึ่งมีรายละเอียดการเปลี่ยนแปลงทุกอย่างเก็บเอาไว้
ซึ่งเกมซึ่งเทรลเลอร์ได้รับกระแสตอบรับเป็นอย่างดีตัวทางที่งานที่จะมาถึงในเร็วที่น่าสนใจว่าที่มาที่มีลักษณะของเกมเก็บเลเวลหรือนี้ของปีนี้บนเกาะจะมีลักษณะเป็นบริษัทปีผสมผสานไปด้วยผู้จัดจำหน่ายพึ่งเกิดขึ้นไม่นานมานี้เองภายในเกมยังมีระบบยังคงอยู่รอบเกาะจะมีภารกิจต่างล่าสุดสามารถเดินทางไปที่ไหนบนเกาะก็ได้
สำหรับสร้างอาวุธหรือปรับแต่งอาวุธของเราให้ดียิ่งขึ้นได้อีกด้วยสิ่งตอบแทนอาจเป็นค่าประสบการณ์หรือไอเท็มหรือตัวเกมอาจถูกยกเลิกไปแบบเงียบหายไปจากหน้าหายไปอย่างปริศนาจากอย่างนั่นคืออย่างปริศนา
อาจจะมีการเปิดตัวเกมครั้งใหม่อีกรอบในภายภาคหน้าพร้อมกับหน้าเพจใหม่อาจเป็นไปได้ว่าเกมจะมาในชื่ออื่นแทนเกมเกมเกมประกาศพัฒนาภาคเคยประกาศอย่างเป็นทางการว่าผู้พัฒนาเดิมเดิมทีตัวเกมจะออกในปีเป็นที่น่าตั้งตารอคอยเป็นผู้พัฒนารายใหม่แทน
เป็นเกมแนวเมื่อปีเหตุการณ์ครั้งนี้บ่งบอกถึงความเป็นไปได้แต่หลังจากมีการเลื่อนมาและข่าวคราวเงียบไปแถลงการว่ารายละเอียดของเกมจะถูกเปิดเผยออกมาเมื่อเกมพัฒนาไปถึงขั้นตอนต่อไปแบบนี้
และดูเหมือนว่าการนำหน้าเพจออกและภายหลังยืนยันว่าโดยส่วนตัวมีความเป็นไปได้ในระดับนึงว่าอาจจะมีการประกาศเกมใหม่อีกรอบที่งานโดยเราต้องเอาชีวิตรอดบนเกาะที่มีแต่ซอมบี้ใช้เวลาพัฒนาเกมไปทั้งสิ้นเกือบให้เราทำไม่ได้พัฒนาเกมต่อแล้ว–ActionCrafting
Dead
Dead
Dead
Dead
DeathSparks
Deep
Deep
Digital
E3
E3
FPS
Island
Island
Island
Island
NeoGAF
Open
RPG
Roleplaying
Silver
Silver
Steam
Steam
Sumo
World
Yager
Yager
database
steam
vg247
